tesla 短線

電池日之前仲有得升
電池日之前無得升

大家點睇？

諗住短炒一下
呢幾日升咗35%
驚一入就跌到pk

set定止蝕5%

Tsla止蝕5% 隨時一個鐘都hit得中

推

止蝕5%

tsla 止蝕set 5%
多多都唔夠你蝕

跌咁set 7%

TELA就算今日跌80%
止坐既話 一個月之後會變賺100%

一個月賺到好多錢 坐係到無用

建議樓豬買0005
5%止蝕

前提係你之後嘅trade都肯定賺到

真，明顯超賣。

可以瘋狂止蝕
tesla短炒set止蝕係on9行為

可能盤前已經止蝕左

set 10%夠未

5%止蝕祝你好運

真
冇信仰唔好玩tsla

電池日點解係會升?
唔比跌?

聽講粒電好勁揪

我就set開100%先止蝕既

尋晚放咗哩轉賺咗過百蚊升幅，有得贏就算了等回d再入

老母麵睇緊tsla，我驚

tsla會大上大落，5%無意思